[PS4/PC] Monster Hunter World [340] 三百幾蚊一隻DLC得嗰幾條龍仔 傻閪先買

請盡量用不推文回覆

網上獵人經驗心得
Monster Hunter World官網

中文Wiki

日本Wiki
(較常用)

台灣網站教學

配裝模擬器 日中英文對照 Skill simulator

配裝器使用教學

傷害模擬器

***新手獵人Q&A***

Q：玩咩武器好？
A：去鍛練場試手感，獵人冇廢裝。

Q：一開始用咩裝好？
A：下位睇防禦力就可以，一係就飛雷龍。

Q：騰龍裝點整？
A：打普貝就可以攞到料，而且係自由任，幾時打都得！

Q：玩男角定女角？
A：只有外觀分別。

Q：點搵集會區域號碼？
A：禁option之後禁三角

Q：咩武器高輸出？
A：十隻手指各有長短，用剋屬就可以。

Q：有無人開個新手群？
A：冇，有嘢請直接問。

Q：點解連唔到線？
A：因為要俾錢買PS Plus。

Q：噴血少左點算好？
A：買個紅色鏡片眼鏡試吓。

Q：傷害數字可唔可以整走？
A：設定有得整走。

Q：鎖定有冇得用3DS果種？
A：設定有得整。

Q：點解入唔到某啲朋友開嘅任？
A：低進度入唔到高進度個任，要先觸發劇情，搵到見到條龍，可以發出SOS訊號既位，之後quit任再重開就可以一齊玩。亦都可以等低進度果個睇完cut scene，其他朋友就可以係外面任務板join番。

Q：特典邊度拎？
A：係屋仔問管家貓。

Q：開左角色之後,可唔可以重設?改唔改到名？
A：請再開多過角色。

Q：設置地的營區喺邊？
A：地圖右上方。

Q：再開新角色，之前beta報酬同特典有冇得再拎？
A：有巴打試過有。

Q：冇香港PSN，係咪要買多次？
A：唔需要，可以開個香港account set常用ps4就可以用有買嘅account玩。

Q：連線打同solo打有咩分別？
A：連線會變2.6倍血（網上流傳），所以連線最好齊人。

Q：我想問某種素材點有？
A：獵人嘅萬能圖鑑可以幫到你，再唔係問埋個位係農場旁邊位師傅睇睇。

Q：點解用網捉唔到龍？
A：請盡快做完自由任完成新手教學。

Q：啲調查任點出架，仲有邊到開架？
A：調查任係打完隻怪就會出（細怪都會），而開任就要先去1樓調查資源管理所登錄任務，每個任都有金、銀或者銅嘅特別獎勵。

Q：雌火龍???個任點做?
A：周圍探索搵雌火痕跡，夠一半佢會叫你返去打一隻蠻顎，打完搵埋剩返果半，儲夠就開櫻火。

Q：咁搵啲痕跡有無得快d既方法?
A：有，佢出既位其實得幾個點，你自己記得左，搵完無即退任重開。當然你要先入一次記低。

Q：Juno係咩?
A：滅燼龍，你試下連續讀100次，愈讀愈快就會知。

Q：點開麒麟任？
A：係你打完下位風漂龍之後，去生物學者個邊接自由任。第一個自由任係兩星嘅捕捉搔鳥，打完再返去生物學者接下一個自由任。跟住重覆步驟，捉土砂龍，浮空龍。直到捉埋慘爪龍，就接到個麒麟任。

Q：咁上位嘅麒麟任呢？
A：主線打完古龍之後去珊瑚台地8區同12區到搵佢啲痕跡，搵到某個程度就開比你。

Q：500萬道具包點拎
A：去小屋個管家禁追加內容，無嘅話就等多陣再搵，個活動壞壞地。
`
Q：上下位/ab混裝出唔出到套裝技
A：可以

Q：點解唔整TG GP
A：因為無必要，有咩想問有怪想打，係呢度出句聲，大把巴絲打答你幫你。

老手回歸建議(主綫冥燈之後)

MHW 核心技能推薦

太刀狗講解+核心技能講解

爛輝武器去留

————————————————————
魔物攻略
滅盡龍王/冥燈龍王/麒麟子攻略

爛輝龍攻略

極貝攻略

多人樹精攻略

————————————————————
各配裝參考
太刀狗最TOP裝備推薦+技能組合懶人包[Juno Wong後版本]

最top弓箭系列配裝懶人包[Juno Wong後版本]

輕重弩主要彈種 懶人包

新Post Template:
右上角三粒點＞以此內容建立新主題

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

換左ssd
成晚下載更新仲未玩得

打到mr18有冇盾斧裝介紹
冰呪龍裝好似麻麻地

小器到

已確定清單
高清化
迅龍
斬龍
轟龍
雷狼龍
碎龍
冰牙龍
黑狼鳥
金獅子
銀火龍
金火龍
亞種
雷顎龍
兇爪龍
硫斬龍
痺毒龍
浮眠龍
水妖鳥
黑轟龍
新魔物
猛牛龍
冰魚龍
冰咒龍
溟波龍
天地煌啼龍
特殊個體
霜翼風漂龍
殲世滅燼龍
霧瘴屍套龍
怒食恐暴龍
紅蓮爆鱗龍
片耳黑狼鳥
臨界碎龍
惶怒恐暴龍

56K?

見到team dark side有套推薦

where

我暫時用緊呢套，入面仲有無屬強化同剛刃

新騰龍

臨界碎龍未見到有
惶怒恐暴龍 = 怒食恐暴龍係同一隻黎
天地煌啼龍呢個名真係好7...

有無刷冰龍code

我都係照copy上個po

太刀中期有咩過渡裝
打到冰呪龍唔夠打

普住校服先啦 冰叽都未到極貝級數

請盡量用不推文回覆

盾斧而家仲係玩超解流定斧強化然後劈？見網上D人好似玩後者多，我自己就仲玩緊超解

爆咗機砌咩裝玩好？ 太刀

Q：玩咩武器好？
A：去鍛練場試手感，獵人冇廢裝。

新校服係邊套

都係騰龍咋嘛 打冰呪夠做啦

SORRY
頭先玩緊
唔知中左1001

r9 10 11武器無得客製？？？

唔吸血好難用

有冇master初期長槍裝推薦,防性lv5同防強係必要

唔係好想po曲 可留id?

嚇死

我喺老屎忽入面啦

終於打到冰咒龍了有冇劇透我差幾多關爆主線

多謝carry

都唔見你... i mean psn id

吹蕭達人

冇輸出只可以吹吓buff食吓藥

係唔係逼咗你哋睇動畫

想問下 迴避性能 會唔會加長太刀見切斬個無敵時間? 唔該

無

有冇人打冰咒

咪撚再問點用爪
自己睇進階自由一星

5關到

落街食個車仔面先

code?

仲以為打完冰咒出credit

Thankss冰咒啲裝好型 刷埋先繼續沖主線

成點仲有得食
好提子

過晒主線後有

狂斷線wo, 大家有無

收2點

純水晶點拎？

想問下火龍的天鱗點有？

冰原掘石

M位雄火

請盡量用不推文回覆

忍住直衝完主線都冇刷裝直接打埋雷狼龍當年最鍾意就係佢高清型到

但係個圖鑒冇寫到

卡冰咒龍（第3次）， 有冇咩裝易過d

請問重龍骨打咩出？

騰龍拔刀大劍

一招大技3架貓車？

1.接到與獸纏族交流的任務
2.探索凍土，狩獵一隻大型怪物
3.按指示，回南營地
4.按指示去到獸纏族營地，之後開啟歷戰冰魚龍的任務
5.按指示打掉歷戰冰魚龍
6.結束後，獲得新的隨從裝備
7.在營地跟貓說話
8.回到營地帳篷，點擊變更隨從裝備，就會提示能騎凍土的小型怪物了

屌佢老味打隻浮眠打左20幾分鐘 究竟有幾撚長血

仲以為新地圖逼人行

避免上熱門,盡量用不推文回覆

參考下,我就未打到

遊戲台熱門3個mhpost

冰咒是無辜的

98 打到邊

想問下 熾熱的熔爐嚢 點攞？

用緊騰龍太刀，未熟佢d招成日中，唔係好夠防，試下用番盾斧先

斬龍整a定b好

巴打們依家輕弩用咩裝

寶可夢

精英大馬士革點unlock

爆了機 合緊裝

屌點解rare10蠻顎龍統槍冇得客製

各位巴打，聽日打少半日機，出去關心下個社會。

一場打成半個鐘
但又唔係難打，只係啲怪純粹多血

98

想問ICEBORN隻新JUNO中文叫做咩名?
仲係唔係食物鏈頂層?
仲有隻冥燈龍有冇影?

古龍血

仲有冇棍撚在生 咩裝岩用

騰龍

我都仲係用緊騰龍
G位裝真係諗唔到點砌

打到冰牙真係要換G位裝啦

#13果套幾正 但唔知咩裝黎

隻貓偷左個天鱗返黎

街場打偉大存在打左左2個鐘都未過到

我覺得難打

有冇銃槍撚？G位有咩裝好用，我連騰龍裝都冇

偉大存在係邊隻？

Boss

解禁boss, 天地煌啼龍

純水晶係邊搵架？想整把礦石大劍頂住先

有冇人可以幫一場溟波
都係呢個code

想問下太刀狗G位裝係用咩好?

撚屌98同神眉沒有一個是無辜的

程好球！

有無長槍同重弩裝推薦？？

暫時打到轟仔碎龍 騰龍太刀都仲夠用
但每隻都要廿分鐘頭先完到場

打完冰風漂,仲用緊上位裝.....

用g位裝仲耐
雖然防高咗 但啲技推唔係攻

屌你屎忽

碎龍用咩打

我由冰牙龍起都係用輕弩碌過，打成廿幾分鐘，係咪好廢

不推文回覆

追到落嚟

呢隻冰牙龍有個位好閪，係佢瞓覺個位窄到你，又快，又跳得高

冰牙係打最耐既頭幾名 成日跳黎跳去好難打到佢

太刀搭免疫衣

求巴打幫手打一打跪金一途,新手想攞轉身衣，感謝

溟波街場雷唔雷 入緊場試伏

引佢返出黎

有無 g 位輕弩 / 弓推介

琴晚同個巴打雙刷打咗半粒鐘

咁點解唔直接捉

唔係淨係捉嗰時先會喺巢㗎嘛
話說g位係咪冇晒骷髏頭？

太刀係適合屬性高定係基攻高？

24billy 有冇輕弩推介

單刷
冰牙35
霜漂40
冰咒40
哩幾隻最辛苦
我都係鍾意打屍套

唔識 暫時淨係玩緊棍

轟龍裝同2G一樣 屈到出汁

太刀過左

邊把太刀好用

鐵刀

仲有

盾斧而家係咪唔玩超解？

轟龍夾咩好用
利申未打到

迅貓太刀rare 10, 第一夠係咩來？

雷鄂龍料

thz ching

主線使唔使打雷鄂龍

遲咗兩日玩未打到

要

有無人未qn冰龍一齊打丫？

終於換哂g位裝700防舒服好多

冰牙定冰呪定冰魚

請問純水晶在那掘

雪山藍礦叮一聲

大劍應該用邊套g裝好

幻鳥龍玉打咩出？

還沒打到上山

冰咒龍

雪地個場就有

自己爬上去？係幾區？

藍礦就有幾會出

冰牙套加 弱特超心
蒼火龍太刀屌虐

推

咁機率好低下喎，藍礦掘左幾十次

幻鳥龍玉點出

用呢把解唔解放屬性

聚魔之地點先加解析度 殺鳥龍都唔加

打完斬龍之後係咪冰呪？

終於Final boss

一齊打？

only hTfj EGAp

啱啱諗住試下solo冰呪
比惶恐亂入 全程睇佢兩個打
打到冰呪返巢瞓

我用緊炎妃加迅龍裝，把武都係迅龍，玩貫通2

幻鳥龍玉

only?...
過嚟我呢邊 #126

我想問點解貝爺前置任務第一個我做完之後我搵唔番嗰個好勝的推薦組員 開唔到第二個任 應該點做

國外玩家到Master Rank99,所遇到的魔物實戰影片片段
包含金銀火,黑轟,只眼黑狼鳥
P.S.可能還有未達條件的魔物尚未出現
獵人們還需努力

Thx 刷到了

想問G位武器有無得客制強化？

有冇人幫手過一過任務冰咒

痴線隻霜漂
唔落地 閃光抗性 又要勁食打消果 又要用屎彈射走冰牙同另外個隻風飄
返營地幾次拎道具

屌呃ot 打成30分鐘

我覺得同普通版差唔多，係多咗招地板爆冰
我用騰龍火太打，20分鐘以內(探索冇時間睇，大約數)
衰啲講，我打嗰陣仲心諗：終於有一隻係易打啦
閃光你唔大貪就ok，每隔2-3分鐘完閃光耐性可以閃落地

打完呢隻之後，再打隻雷顎龍，心諗又係送，15分鐘搞掂咗
因為我完全唔熟啲mhwib嘅「新龍」，隻隻都苦戰廿幾分鐘

太刀暫時係咪 鐵刀 神威 最好？
見到有巴打推迅龍太刀 到底有咩特別

另外 RARE11有得客製強化要打咩先有
無左吸血真心唔慣

想問冰咒過關係咪一定要自己開
無得join人哋？

有得莊人地

最終boss 卡關

我冇話佢難打
我話佢呃鐘
佢夠薑一隻企係地下唔好飛？ 30分鐘入面我諗9成時間飛起

暫時到呢個位d怪一味血厚 隻隻都20-30分鐘
未有一隻覺得特別難打 只係第一次打唔知道d招式係點

反而極貝啱啱出果時真係覺得打到絕望

咁我再f5下先

我覺得你當佢mhw開荒咁 鐵刀一路升級打到尾

我用緊神威II 騰龍裝
爆咗主線先算

前面嗰啲隻隻都呃鐘㗎啦，得個厚血
同埋騰龍裝中兩次招都貓得

我又唔覺佢唔落地喎，你話隻眠浮就真係成日都唔落地

你整咗邊套裝？,

迫你用飛翔爪

大家要調整心態 係mhw之前太簡單成日三分鐘速刷
佢呢次係回歸以前g級咁 就算熟都要你打十分鐘以上

Same , 唔知做乜x

睇情況，未發嬲前撞牆後強化斧劈到佢down/暈

打boss既過嚟

仲係騰龍無傷火太

削下的硫晶片點攞？
打硫斬無既

紅眼點飛

再打

我就係係咁用，反正冇嘢做
隻霜漂我冇用過咁濟，見切時機同普通版一樣，好好打

去到頂裝頂武係咪都係10分鐘先，有啲質疑

same

你黑尻

一場出三甩表示

已入，求帶

印象中好似剩係見到冰牙同佢同場，仲要冇用屎彈好快就走咗
隻普通版風漂直頭見唔到

上面仲有個巴打 等埋佢
利申我都係靠你帶

打住等啦

兩場一甩都無

計血比例係厚血過歷戰王

Lm

隻boss真係非一般嘔心同悶,邊個做設計架

把太刀唔錯

我想問提升炮術上限套裝係咪要去眾魔之地搵料先有？

鍾意識屈佢撞牆，好感動
好好用，閒閒地扣佢千幾2千

冰咒裝好似得拔刀大劍有用

過嚟一齊比佢虐

屌 唔記得帶回家玉 玩到冇藥

反而覺得撞牆op過頭唔會用

收到大家意見撞牆好快被NERF

撞牆好好玩

G歷戰王古龍: 撞牆耐性一場只可以撞兩次

技術唔太好冇計

撞牆無技術可言

你用咩裝咁高會心

頭身手冥燈y
身同腰用斬龍
仲有一套係冰呪龍4件加滅盡龍y腳

我意思係我本身技術唔太好
唯有靠依d屈招

原來要執一場打左6粒出嚟

同問 依家唔知玩無屬定屬攻好

冰呪龍裝加埋把刀挽居合最高傷
配攻7 超心3

尾關連戰街場次次都死哂係元氣彈度

走到最遠無流沙個啲位坐低磨刀就得

同我講都無用，要話到比路人知先得

玩屬性 ?

碎龍真係打一隻都嫌多

早知beta個陣練下
覺得冰咒有d難打

好過霧瘴
太樣衰

片耳先岩

知唔知件裝有乜技

哇屌打隻歷戰黑角真係打到個心砰砰跳
又多血G位裝都一下屌地秒

想問下小拳石其實係點打? 打好耐先爆晒打石係咪正常？

太刀打唔贏 我都要用返大劍拔刀術先輕鬆過到

打群魔之地打到懷疑人生

宜家一隻歴戰都未到

今集一定係玩屬性，你睇去到lvl7加咩就知

主線黎炸，比d新手玩
老屎忽係歷戰地獄

有冇人打到慈眼殼

盾斧打左幾次都爆唔到頭，街團又冇咩人拎輕重弩

兩隻腳果啲好難捉摸佢啲動作

你去到幾lv了
我目標都係清自由任先

啲骨勁唔顯眼

未打到跛已經係嗰個位，最後都有捉到

要打到邊先見到金獅子

下個月

我連雷狼都未打

脫離碎龍地獄

屍套龍強化左都仲係古龍之恥
近攻打真係明明冇中技D水都可以係咁食
回補左3次水先打嬴

佢仲易過歷戰王屍套
反而G鋼打得好痛苦

糞怪之王
唔想認佢係mh啲怪

條新水古龍都幾廢

想問買dlc係咪一定唔會錯版

MR 唔食閃光彈嫁 咪亂射啦

近攻打長期係天道既有咩計
閃光淨work一次

有爪不會用?

噴頭係咪一定down
定都仲要撞牆

迅龍武器係咪毒
粒天鱗應該拎黎整條褲?

我爆左佢好多次頭都唔出呀我個fd就出左好多粒

唔係..要係比機會你打下傷
撞到牆咪DOWN囉

扑

套裝廢嫁!

點解我部ps4用個wifi得10mb速度
但手機有140mb

有冇人試用過冰咒龍的神秘
想知效果如何

所以我淨係要佢嘅腰裝，因為盾斧唔岩用佢其他裝，但都想拎套裝黎擺

新手入坑 ps4同ps4 pro係咪好大分別 上網睇完都想問下啲意見

聽frd講loading都慢我部pro好多

有無巴打可幫斬龍迅龍

换個ssd最實際

斬龍有無得斷尾？

Final boss個打法真係好煩 搞到好難刷

都係20分鍾一場囉

屌 角龍CLS嫁WO ..
暫時差30個自由任就清晒..

你刷乜龍刷到?

有

完全同意 過左主線就算
冇必要都唔會再打

自推

pro + ssd

點解我爆左機仲未可以幻化 係咪要做某個自由任？

我就係pro + ssd既成功例子

有咩弓推介

太刀暫時砌左呢堆技 玩落似無左達人藝既騰龍咁

呢隻版係咪要由頭玩過

上看破7 好啲 可以先捨棄超會

大劍邊把好玩

個小氣簿好好笑

我用緊迅龍刀 爆埋弱點岩岩好100%

清自由任清到想死..強迫症..

以為你唔夠100

用不推文回覆阿!!!

thx 佢條尾咁硬淨

有無人幫手過？？？任務？

有冇人幫過冰牙卡左成晚

隻新屍套核突到 毒到眼都盲埋

岩岩砌完冰牙龍裝
砌唔砌埋斬龍裝先再打上去

可唔可以影埋套裝

想請教下可唔可以轉ac架？
因為我之前係借左我朋友既ps ac來玩
但我而家如果想轉返自己ac有冇可能？
謝謝大家

依家仲應唔應該出貝裝

水妖龍有呀

未有一隻SOLO唔到
BTW 有冇MR14 一齊解

想問下太刀應該出邊把同埋係咪用冰龍套?

屌冰魚活動任把大劍

有冇早場？

無屬雙打 開始吃力了

雙刀

點先可以除外觀裝備

按多一次

匠5 迅龍武器條紫斬長到可以打完一區先趺到藍

渣住rare7角斧 見到rare11有D攰

試試佢，我技術差騰龍唔夠防

根本solo最易
少血咁多
但多人又好玩好多

自由 天地龍 -3 #hAa PrMZ RpQW

回鍋 我都想知

依家得350防 太低

多人爽好多

Only youuuuuuu can take me取西經

後悔兩星期前客製升爆左套騰龍，用左好多錢

有無長槍撚分享下依家點配裝

我都想知長槍同弓
有無巴打推介下

屌 主線打完冰呪龍冇得掘屍體
btw想曬貓

想問下點樣解鎖坐騎

你想睇幻燈片禁打定睇電視禁打？

輕弩好易打，用反刷絢輝龍啲裝，但改火屬性

等陣 好似自膠 冇野了

暫時配左攻7未可以配到屬性 但攻7係用冰呪龍套裝先有用

想知長槍邊把拓荒好
舊果d 開始唔夠力

有冇過渡裝同盾斧推介下

聚魔之地

一直以來都是獨家村
覺得易啲冇咁易輸
街場好難撞到個個都唔差

有無巴打識撞牆？
到底要執幾多野先得
試左好多次都唔得

劇情單機、刷嘢多人

大劍拔刀術仲會唔會儲力？我成日儲完隻怪就走左

要熟動作 大劍是好物

太耐無玩唔記得
我想問跳上隻怪度拮佢個時 佢反抗應該禁咩捉實？

我訓左教 又冇得帶？

請問痺毒龍入左個洞點先可以令佢出番黎？

隻怪非發嬲下L2+圓圈爪頭 上到去L2+R2 之後隻怪會向上衝撞牆
唔識轉方向 等其他人答

係咪其實唔洗執野

輕弩個迴避裝填係點用

騎左上頭之後圓圈咪轉90度
唔好轉太多野，會直接發嬲

近牆 較岩位射全彈就得

脫離埋冰咒地獄

想問冰呪龍砌a定b

大家好 年光前既玩家回坑

想問下爛輝龍而家係咪打唔到

地下執到射得出去嗰啲 同埋好似要冇射過上去全彈發射先撞牆

覺得今集2人打最易

唔該

上位裝打到冰呪卡 應該刷咩裝打好 輕弩撚
迅龍三件？G位咩輕弩推介

3LDK HeFc b48j
求帶溟波龍

兩下xx 滑走果下會自動裝彈

撞牆好易 上頭
圓形轉90度 最多三下
對好牆 全彈發射會向前衝

斬龍

請問痺毒龍入左個洞點先可以令佢出番黎？
萬分感謝🙏🙏

合套轟龍
快食滿足感友愛
成場打都唔打
樂趣變左係咁啪水等佢發動滿足感
原來食水都可以咁好玩

貪佢有客製回血用舊慘爪長槍打冰咒打兩次都就打死time over
想請問有無長槍推介？

之前出咗貝貝打唔嬴之後冇玩，想問依加蟲棍用咩裝

即係而家唔洗上紅盾先？渣大凶豺盾斧打到冥波開始卡

雷狼點開？

同問
我朋友冇mhwi 嘅劇情
mhw 同mhwi 都係數位
我朋友過咗冥燈 hr37

-3

啱啱過左，屌佢一開始打條尾唔撚係弱點黎嘅

打到雷蠻惡龍卡關

請問覆蓋冰霜的皮係邊度獲取?

而家求奇一套已經高防過之前end.game裝

想問下大家鬼人藥大同怪力藥丸係咪可以同時發揮？如果唔係，邊個勁d

但技唔夠舊裝黎

有冇輕弩巴打分別下用邊把打火屬性彈？依家得把炎妃打水雷

可以
持續時間問題 另外仲有鬼人粉塵同種子可以疊

同問 好似係聚魔之地唔知點出

防緊要好多
一下冇大半行血點玩

Sor
正確黎講係
鬼人藥/鬼人藥大 + 種子/藥丸 + 粉塵

利申仲用緊炎王套

好似係超級風漂龍

藥水持續到完場/貓車
種子同粉 3分鐘
藥丸20 秒

持續時間同加攻數值成反比

請問各位巴打

想攞轉身衣裝，但係劍術大師到接唔到個烈空任，點搞

上集玩到hr16x, 同埋而加打到去冰牙龍任

thx

打屍套中左不斷扣血個招， 好似中毒咁
要食咩藥?
成年冇玩唔記得

食晒咪好撚勁
我之前淨係食大

其實啲人打Time Attack先會食
由其是藥丸 得廿秒貨仔 唔通係咁補咩

有冇話邊把大劍最勁

天地係唔係姐係爛輝龍

打消或者三粒耐瘴

打消果實嗎

係

新手用錘可以整邊把
用緊岩骨錘

耐瘴加回血煙其本上輕鬆打 無死點

依家補師係咪無用

隻貓就係專業奶媽

其實分開都係用兩個1格
感覺好似至小1個3格技能先有用

笛好用

帝王。炎

仲係n年前既裝 打到碎龍已經開始無乜力

應該係新final boss

有無邊支笛推薦 冰呪龍之前

我講貓笛

隻野叫霜翼風飄

天地唔係金銀火龍咩

盾斧未入冰原
要出咩裝?

邊把射散彈好用

有冇巴打玩銃槍？

你哋會唔會成日用起爆龍杭？

同用開邊種炮多？

利申打到亞種慘瓜仲用緊上位裝加擴5銃

你尼把咩來？

好似有機會出兩粒三粒珠mixed埋嘅 會抵玩啲

打消果實，帶3粒耐㢓珠

大劍拔刀術 係咁打頭 輕鬆過

打到痴線都未打完

打咗頭頭幾條龍，只夠料整痺毒龍銃槍，5百幾傷但無位改回血

MR 14 打冰龍有冇人

貫通重弩 迅龍弩定風𤅜弩好啲
近戰散重弩 用大兇豺弩打散2定轟弩打散3好

打龍仔都要防毒防眠，好煩

冰呪套你地整a定b

亞種飛雷龍煩到

用大胸惡龍果把 勁易整 通6
著埋迅龍3偉真業物 轉區都係藍斬
58x6 +43x6 一下全彈 痴撚線
不過無吸血

爛輝角龍盾斧夠用到爆主線
腳可以換岩賊腳

暫時見大兇豺狼支銃升兩級有通常6

雪牛有通5

泥魚有擴5

冇左回血真係有啲唔慣。。。

防裝用邊套

整b 多窿

有冇人打到古龍調查仲著緊上位装

a個加屬攻係咪唔夠b定4等洞實用?

劍魚大劍

岩岩先開波打完蠻牛，有咩g 位裝推介

之前打好多龍都過度活躍，完全唔識用番全彈。。。

有諗過唔整新武，等m級爛輝才刷

咁整返把先

迅龍送20會心

太刀有無話整邊把好
下場打月辰防衛戰

4人先用，單人好難發全彈，可能我廢

騰龍+噴射大劍
騰龍+鎧羅火太刀
啱啱打完特殊個體爆麟龍 諗住打到尾

差太遠 你舊裝最強lv4 我食埋光術飯 一下擴4先58加22爆
新起手裝全彈一下58+43 再*6
成7/8倍

而家打哂主線 去埋聚魔之地
想問下點先有得打雷狼龍

撞牆大把時間你全彈 又唔計肉質插邊度都得

唔知點解覺得放射可能好過擴，支起爆插錯位都有機會射中

話說醒起之前上下位我用全彈好似靠高低差同斜坡多

可能俾你改回血後會失平衡，全爆回半條血

加屬攻？你係咪講緊套裝技能 a同b都有嘅
我揀b都係貪佢多窿插其他珠

兇爪長槍囉，暫時冰咒頭腰+爆鎚手腳+兇爪身，破防105%會心。
賊弩打到冰咒表示要召喚

美領大遊行要齊人！[/size=6]

只要過左五大訴求就會成真！
政府要係2020實行真。普選立法會
侵犯人權的官員人和家庭成員簽證可被撤銷，外資可被凍結！

呢個先喺真真正正嘅END GAME
未清楚咩事可以睇下面

1。草案要求中國政府履行承諾，容許港人治港、高度自治，並且確保香港人可以通過普選，選出行政長官及立法會所有議席，當中特別設下「時限」，要求在2020年普選立法會。

2。特別警告香港若就23條立法，除非可證明不影響港人及外籍居民的人權，否則美國政府可中止《香港政策法》等。

3。侵犯人權的及損害香港自治的官員及人士的清單。名單裡的人在美國的資產可被凍結、個人和家庭成員的簽證可被撤銷，要求美國總統調查及制裁打壓香港自由的官員。會交代香港是否有官員因協助侵犯人權而需要受制裁。

這有助國際社會持續監察香港的狀況，如能每年通過查證，實際上等同美國年年為一國兩制投下信任一票，這一方面有助有助保障香港高度自治，同時亦會加強國際社會對香港的信心。

未簽聯署即做！

聽日12點遮打花園見！

佢a個轉禍為攻我見一件有30屬攻

騰龍裝蟲棍

要，唔上點擋

最好小怪上彈（無就不動裝上彈）

之後不動裝 破弱點》再騎頭撞牆

我覺得上哂盾後先撞牆會比較好衝前期

再唔係 玩廣域奶媽裝 協力過

大家用緊咩裝
用mhw裝 唔夠做

終於畢業

玩開通常全彈發射
仲用緊帝王眠銃/皇后毒銃

有冇人知r9升10礦石長槍第一樣素材係乜

上面好似有人唔識令隻龍撞牆
其實好簡單，但要有以下條件：
1:非憤怒狀態(叫完、挑戰者發動之後係憤怒狀態)
2:上左去爬到隻龍塊面個度，然後press O，你係左邊既話，佢會轉 向右，最多轉三次(270度)，唔會轉返去原本個方向
3:隻龍轉完面向牆，如果係矮既階梯係唔得，但樹、高牆等硬物就可以，然後佢會向前衝兩三個身位，所以佢離牆太遠係唔work架
4:全彈發射

屌你啦，官方教學講撚曬，出到街場一堆人鳩上浪費曬D機會

請善用不推文回覆，比返重要POST上首頁

騰龍4件加一件R10慘爪腰
而家我仲用緊鎧羅火太刀 / 噴射大劍
過埋特殊個體屍套龍

我打完天地皇啼換左腰同腳 其他都係上位裝
爆鱗beta頭身
鋼龍gamma手
精英冰魚腰 岩賊腳

你岩岩先打教學關

本身唔識玩大錘見佢BUFF到咁勁我整左套大錘打佢
入到去就知中伏 隻野個頭兩米咁高

三貓之後換返太刀15分鐘捉左

我一開頭揀咗個男性角色 有無得轉女性㗎？

咁堅
新果d r12裝 唔知點選擇

太刀用斬龍裝配乜技好

係開頭煩d,後尾打爆d野就輕鬆

不過MR d怪隻隻都好厚血
唔係想試自己技術join團算

套騰龍裝啲技能搭配真係好
R11同R12嗰啲真係揀唔落手

斬龍頭腳+迅龍3件好似ok

用騰龍夠防咩

Mhwi 雙刀裝點玩好？🙏🙏

整左藍染

淨係轉咗條慘爪腰

眠空龍先煩呀

街場冰呪 第一區就連貓2件
熄機去中環算

用r12裝 同 新珠好難組合

我岩岩登入 44HR 觸法唔到劇情

諗住打埋滅盡龍同final boss
睇埋佢哋啲裝先

搵醫生（用卷）可以變性

個造型劵轉造型 變唔到性

有冇人刷天地或者冰呪？

聚魔之地 黑狼鳥之後幾時有新野打

有無巴打玩盾斧 master之後有邊把推薦

天地++

好似冇咩G位裝岩用，件件套裝技都好似冇咩用

角龍之後既進化好似係咁多把最高攻

爆鎚龍的天鱗 到底你肯噁比我未

之前爆晒機
但買左dlc入game 同條友講野無料到既

之前話炮術5lv果套裝知唔知係咩黎？

明明更新左 入到去都唔係iceborne..

變到喎

好似係熔山？

我都係咁

我撘斬龍手腰同硫斬腳，貪佢個精神抖擻上到5同唔洗等條氣回滿幾秒先發動

再zip多個雄火頭同求其個身，拎住把冰呪打到尾

入到去觸法唔到劇情

master大劍
咩裝好用
仲用緊上位裝

裝完重新開機即可
岩岩試左

更新完應該係有iceborne係下面

仲用緊上位裝應該換咩好，岩岩開波，太刀流ge 話

硫斬 幾時先有

同問
仲拎緊滅盡龍大劍

同問

睇架仔直播地區lv去到4定5有黑轟

更左 重開 過左e個畫面 又轉番唔係iceborne

想問冰呪太刀最後階第一件料咩來

岩岩打左場先番工
掘尾一塊 報酬兩塊

搵搵先，岩岩整左皇后甲殻速射火彈果支，再加3件冰牙裝推防，終於過到冰咒

有無高手

解禁boss料 果隻天地龍

ib 天鱗係唔係比之前玉難出？

條冰牙龍癲

屌你 三粒天地天鱗都唔出慈眼石

唔係好明

求問咬魚的厚皮係邊？

打到尾 果條石頭龍

明。。。
咁冰呪係咪5件都砌b就ok?

整左套會心100通2
但係無左彈藥節約又得3粒子彈

弓個招龍之千矢真係型到癲

想問最終boss弱咩屬？

冰

礦石大劍同大凶豺龍大劍都唔錯 易整 打上去再諗

有無人知魔物特濃體液係邊到搵

好似係蟲

太刀新加招拔刀斬係點出？

攻擊後 R2+X

仲有騰龍打嗎依家

係咪好似MHXX招納刀咁？避到野？

屌最後果關係咪on9，打咁撚耐

有無人可以幫我打冰牙龍,

FULL

如果隻怪本身已經面向牆，係咪唔使O 直接全彈發射？

天之龍人票得蒸氣機出到？

YS

唔係 同見切一樣要r2x收完刀 再r2先有無敵時間

求高手

點解而家射親救難訊號都好似冇咩人入黎既，關唔關香港／日本PSN事??

係，O係令佢對岩位，同埋留意自己既耐力

要幫？

我見龍人票係紅色獎勵 但出親紅色獎勵都係其他野 機率有冇咁低

唔係MHXX招納刀咁禁實就一定避到野, 佢納刀緊果時冇無敵時間
係納刀咁再禁R就會有見切果種效果, 姐係勇太R咁
但時機難捉如果counter失敗就會跌一個氣刃

下星期每周任應該有天卷

爆蒸氣大獎都會出

新手有咩錘好用
岩岩先去到土砂龍

唔洗刷住啦等人帶

做自由 蟲個個任應該會有好多

幫車車車同碎龍？

鐵槌升到邊用到邊

比曲黎

銃槍神珠

新的一天

會唔會太耐，要幫手出聲，留code就得

想問件武器屬性暗左，點先可以開啟到？

有冇要打冰咒 有調查任

有無人玩銃槍，咩裝好

碎龍不過要自己砌多粒炮術

入左坑一齊玩，我尋日先開始由零打起

食完TEA 有無人帶我

你放code

打完juno之後個隻野真係好撚樣衰

屬性解放

你用哂成套？我夠料整，但諗緊後面會唔會有更加啱用嘅裝

利申：打到雷鄂龍

想整把火屬雙刀 蠻顎龍定斬龍好

睇你係咪玩爆屬槍

我本身有鎧羅把爆破槍、所以用晒全套

斬，好撚型

熔山龍a裝 炮術lv5

日本仔打天地龍成日貓

街場D人好廢

有冇連登公會有得join

火龍雙刀、毒火有咩用

精抖LV5睇唔明佢句嘢 有無大神可以講下
咁同FULL MP有咩分別

頭lv4要滿mp等幾秒先有效果
lv5一滿mp即刻有

我入去hea打都過

大劍幾好

有冇巴打一齊主線，而加去到浮眠

覺唔覺天地龍個feel好似ps2多羅羅final boss

請問太刀特殊收刀後，按三角斬兩下會唔會回復翻小小練氣槽，同埋如果唔按三角按r2一閃時機正確會唔會有咩特殊效果呢

有無人知鬥技大會啲任點樣解鎖，想要斬龍幣，但我主線過左

似9尾
尾獸玉

會型d

成個人樣咁 好得人驚

一開頭隻冰魚龍係咁話斬佢腳耆
但係我完未唔知邊撚到係腳耆
打到碌一下都無曬體

唔係片耳，唔係隻眼
係戰痕黑狼鳥
仲有歷戰個體
Capcon又開多個新物種
MR200有新怪

我喺隻酸斬條尾拎到舊咁嘅野？有無人知咩黎

大佬我知，不過會唔會一閃後有咩副作用例如條槽由滿變空咁

呢個過關畫面好好笑

地啼龍(地母神，歌聲，控制地脈)=荒神/討魔傳
霧瘴=bio

打完邊隻先有熔山打？
岩岩打完爆鱗

眼殼黎
唔識斬眼

咁有冇金火龍同銀火龍

張造型劵我㩒入去 淨係得轉髪型 臉型 鬍鬚

用舊裝打到冰牙打唔贏

冇追到post…之前係YouTube話雷狼龍個地圖係新地方…係咪真？？？

MR99
黑轟MR75

又派膠 打到邊

指引之地
四種地形混合
打完地啼之後 “終結與開始”

4MAzDuYEA7bR
主線求CARRY
泥魚龍開始

on9啱啱2條日本仔1個貓1次另一個2次

MR 17 打完冰龍 有冇人一齊解

有無人一齊玩

有冇人車車車

有無玩劍斧既巴打？
有無介紹？

加咗

啱啱打完紅蓮爆鱗龍

我岩岩先玩

銀火d裝乜料，是咪校服

咁多位屠龍巴打 玩少半日出嚟啦

無所謂
至在識個朋友一齊玩
利申：獨撚無朋友玩

出左

失敗左就降一格氣刃 (R緊果時冇counter到隻怪既攻擊)
成功左就會型d

想問下係咩一回事？係硫斬龍條尾割出黎

chain用騰龍打到尾？

笑咗

有冇巴想一齊打主線 啱啱打完噴水雀 可以一齊吹下水打

++

充能斧 紅斧MODE 好勁
但我想問 三角定圓形 邊個冇咁易打飛人

Mr99 先有？
打撚死人咩

係 全部都SOLO到 不過打爆燐都係換番遠攻

風漂
岩岩果場研究緊點玩爪
撞牆幾好玩

堅流呀

D自由任又係出D唔出D 等攻略有先打

勁到我今朝第一次打冰牙5分鐘2貓

有無清打冰呪

可以幫手 我都想要料 係唔係14果隻?

我都係打料，睇睇有無調查任?
咩曲

洗唔洗幫 屌 我都覺冰牙龍最難打 其他遇神殺遇神

我一陣要打， 叫你

仲有無咩要打
我係啱啱用長槍嗰個
唔好嫌我廢就OK

出去美領啦仲打乜鳩 今晚先打啦

碎龍？

冰牙好撚易打喎 我覺得車車車好撚難打

Btw有冇人知中環咩事

等我睇埋劇情先

有冇曲 想JOIN

好
碎龍超級煩膠

回鍋玩家 陣間出188買番隻番黎先
啲save仲係到 但啲裝應該好廢 之前打左幾鋪爛輝就棄左game

「捕獲：用毒與麻痺的高手」有冇人知點接?
武器店冇感嘆號

推曲

岩岩過左主線 睇唔明聚魔之地係姐係點玩

打完恐暴龍之後冇玩, 想問下之後有冇勁既裝必刷

我爆燐亞種太刀打左4個字
佢招大好型
但企正中間等佢落黎見切仲型

捉左痺毒龍之後新據點應該有感嘆號

mr200解新怪?咩黎

入唔到

騰龍校服裝
但唔知依家有冇得打

打錯左

即係個陣時d裝到依家都仲出到街???
個陣洗左白金就停左

就係冇

去冰牙龍應該就好吃力

冰咒前你點都執返下D裝

加加一齊

噴射大劍而家仲夠唔夠用

即係又要再搞
又要諗下玩乜武器好

冰原是但做套防都高一大截

自由任見唔到？睇下救難有無人開啦

psn？

自由任見唔到

冰呪-2

打完冰呪龍都仲係用緊騰龍

我用佢嚟打冰呪龍

雷顎要幾時先打， 差佢粒牙

近攻好難掂到佢

好似係打完轟、碎

佛仔

個陣遠近都有玩, 斧同弓既話依家目標係咩裝好?

我打完了

霜漂？

我耳塞噴射大劍打到尾王爆機 不過要磨餐死

已full

睇完

咩玩法？

喺兇爪同硫斬龍之前

暫時都係用緊蠻顎兩件風漂3件/迅龍

野生捕獲

啲客製強化啲素材點搵

火龍天鱗肯出未

有冇人打佛祖龍？

有冇人碎龍

雪光金屬點有

風漂弓 定 冰呪弓勁啲

車車車難打啲定係風飄雷愕難打啲
騰龍配帝王太刀打到車車車開始吃力，

唔知old news咗未銹鋼龍係咪第二彈免費更新

巴打配咩裝？諗住整騰龍先

未打

有冇圖

岩岩打完猛牛龍,仲係用緊騰龍裝
想問下有無d斬斧嘅開荒裝?

又冇零玉

我建議你唔好整 要整就整M級裝備
我哋用騰龍係貪佢嘅技能配搭好

卡斬龍
條尾刀刀中

me2

今集有冇鬼哭斬破刀

斬斧地底泥武器無人玩

有冇人carry屍套

仲有冇冰吮打

lv3耐瘴輕鬆過

聚魔之地係咩玩法睇唔明

冇近戰
彈好似打佢唔入

想問下各位ching點解我個特別任務果欄封左,搞到我刷唔到裝

今晚再搞

加左

想升把斬龍鎚
請問有人知最上面素材係咩黎嗎?
邊度可以入手
Thanks

好
但係而家先打完冰牙龍

想問蟲棍點一次吸二個精華

想問吓你哋打霧瘴屍套用咗幾耐
真係設計到好撚糞
自己用長槍打咗42分鐘貓咗兩次先過
啲瘴氣癡撚線

我剛剛執完腳印

唔整武器去到冰牙龍、迅龍果堆打好慢

終於有一粒

風漂， 用無屬火太打定帝火？

我唔玩住,聽你地有冇人開冰咒
岩岩同佛巴同另外2個巴打 真係虐殺冰咒

天地一場兩粒顯玉

我噴射大劍+騰龍打雷顎龍 打咗15分鐘最快呢個
其餘嘅起碼要20幾分鐘

帝火 自帶會心攻擊

客製D武器會唔會煩得濟
打幾廿隻怪升lv

唔使
貓多幾次就習慣
打到而家暫時覺得最難呢隻

有冇巴打幫手打溟波龍

我仲用緊冥燈操虫棍⋯⋯有咩升好…

與其問，不如自己行出黎睇
如果你喺香港嘅話

屌你capcom 你收埋左幾多野, 跳撚死人
生鏽鋼龍 mhp2

微波爐好特別

final boss怕咩屬

正撚到第二彈更新走唔甩啦吓話

其實我係想知中環地鐵站咩事 我啱啱就係遮打

有冇屍套場，解任

太刀44分

想問下PS4個save係跟機定跟account?
我轉左去另一部PS4但搵唔到之前係舊PS4個save data

正正就係收到風班狗提早完咗集會 又聽到中環地鐵站出防暴想問咩事 咁都要俾你質疑

圓形

跟機 你可以喺舊果部機用返你個AC將data up上線上儲存空間先 然後你可以喺另一部PS4download返

我地屠龍d屍棄左起邊

thanks

斬斧ib有邊把推介 同咩套裝好用

岩岩打完主線冰咒
打左半個鐘
根本無位登龍 招2/3連插尾又麻煩

有無雙刀jj 討論邊把刀好

雖然已經夠，顯玉輸左都有

有無巴打可以幫手打斬龍？

無咁諗，只係想推動多d手足出黎
出左黎既自己take care
去舊legco附近睇下

唔緊要 大家都係關心自己屋企

令巴打你覺得有hard feeling既話我向你道個歉

用緊泥魚龍槍，擴散lv5, 係咁打炮

take care bro

碎龍槍全彈好爽爆屬又上到590

盾斧岩岩整左套熔山套裝玩炮術5 一個樽高左20傷

雷屬雷狼雙刀

天地係咪整b

用太刀嘅可唔可以唔好鳩斬

屌你老味啱啱打兇爪諗住放麻去捉

條on9衝埋黎斬鳩我幾次

硬直到死撚咗

打完邊隻先有熔山打？
岩岩打完屍套

MR熔山打到邊先有

有無蟲棍G位裝推介

長槍撚表示俾人鳩斬硬直到慣

雷狼龍好型

由2G開始玩
一直都係雙刀撚

點開？？

Pc狗想死

打聚魔之地

邊把大劍 最勁？

典解

鐵劍

因為未有得打囉
好似1月

真係有金獅子？

1月先出

有無人個小隊有問題

早兩日入game仲可以入小隊區域
今日入就話我無曬小隊

叫個friend邀過但有見唔到邀請

鐵劍最後果個形態？

10月
大團長進化金獅子

冰 好似

見有隻紅色水母燈好型
古龍黎？

點解係冰原跑跑下d體力會少左

無乜棍好用，無屬都係天地棍
迅貓棍長紫，但攻好底

無熱飲

飲熱飲

飲左都係會少

有冇人打調查任炎王？

終於過咗斬龍
應唔應該整套新裝再上定係打埋轟龍先

冇熔山打 啲材料好多都要完晒主線去一個新地圖先有

咩圖都好不嬲都會慢慢減體力

有冇屬性輕弩巴打分享下G位裝思路，睇黎睇去淨係整左個杜賓頭，其他都唔係好岩洗 （打完冰咒未開古龍）

有冇師兄幫打主線，依家打到斬龍
4cvd PWPP WbLy

回坑 打炎妃龍任

打完烈日之後 接唔到下一個任 點算

巴打係咪玩

係 party我？

街場打左五鋪最後大佬都過唔到

我想問 有冇必要打番騰龍裝
定係跟主線打過渡裝就得？

佢驚咩就合咩

冇必要騰龍

咩名

好正 終於有番機可以打
岩岩打完轟龍開始頂唔順套上位裝
整左套斬龍裝貪佢夠型
同埋礦石太刀 夠方便又好似都算頂到陣

我記得以前PSP 迅龍太刀集集都好用
知唔知今集值唔值得用？

有無人解答到

上位裝冰牙龍好難打，地形又西

天地phase 2 用盾斧好難打

請問而家要點接 來自異世界的訪客

想問下石頭龍mr幾出

唔知21定22

有冇巴打幫打天地 街場人係咁死

iceborne先玩返

thanks，係咪主線任來?

斬擊斧新手想問零距離解放吉落條尾到可唔可以斷到尾 ？

巴打斬龍整左A定B？？

打爆左但未砌裝
有無人suggest雙刀應該點砌法同埋係咪應該玩屬性好d

B呀 純粹覺得比番多D選擇自己
冇去研究邊個好D

有無得搭單

唔嫌廢就得 come join

打熟咗用上位裝都打到啲M龍絕種

但佢個頭好似A先有集中2

個師傅去左月晨

尾王個名好撚中二

我玩開弓，請問g裝可以點砌？
我用上位嘅裝打到去冰呪龍了，
發覺真係頂唔住，要換裝

已經加咗
FULL咗我等下場

新手想問 係咪一定要買DLC先開到iceborne

有邊把火屬雙刀推介

佢換裝果到成日問反映外觀裝備設定煩到閪，有冇得熄咗佢
定係次次都要手動取消

亞種斬龍易打過普通斬好多

火斬攻擊模式到霸氣好多

金銀

mr1星..出隻冰咒亂入 d新手一野

斬龍點睇

火龍的天鱗係咪刷master 火龍就得？

可以暫用嘅 但佢有金銀咁金銀係勁啲 代代都係

回巢弱弱一問

dlc大家買313定388

請問淵水晶在那地方有

斬夠傷害就斷到尾，唔關零唔零距離，解唔解放事
好似係

有返回血

珊瑚

雙刀有屬max 放幾多粒屬珠cp最高

點做到

打咁快

巴打個聚魔之地幾多lv

巴打 係咪打

巴打係咪玩開斬斧?有無開荒裝介紹?

雷狼力解我要刷了

有冇咁多人打冰咒連死呀

我想問騎咗上條龍度 禁三角攻擊 如果佢想整甩我個時可以禁咩阻止佢年幾無玩唔記得曬啲操作

想問下係咪得1把冰雙刀?

本身上位裝合套咩比較好打？成日比怪一下秒
之前只係打到恐暴冇校服用
雙刀/弓裝有冇推介

畫面紅果時=條龍想chok甩你
要Hold住R2

左菇轉位/r2禁實

跳去第2個位繼續吉佢
反而唔鍾意捉實條龍 扣好多耐力

風飄
有精靈加護
加埋迴距真係好勁

冰炎劍計唔計

緊係做兵長啦依加

屬性太刀好似R11重勁過R12

另外鐵刀升上去果把雷刀係咩黎？

未合呀我

樹6 荒地5 其他2

3雷狼2冰咒 定 3雷狼2溟波 好呢
雙刀

有無人知PS4獎盃果度搵唔到ICEBORNE?
打到解禁先發現無咗

天地龍一定要捉

部位破壞係計一定傷害就有

3雷狼技係咩？

心諗古龍點撚捉
屌原來講爬上去

仲用緊上位裝打

一隻古龍打成半個鐘

有冇人一齊打解禁怪 畀空氣砲3貓左

條龍真係好嘔心 打完會發惡夢
夢到隻人面龍對住你笑

有無人幫風漂

我晚晚夢見牙眉仲驚

岩岩打完主線隻屍套
好廢

7lv 力解
決定好了
3雷狼2溟波 成套未插珠
7力解 4看破 1回復速 1雷強化

但斷尾唔係應該斬擊系攻擊先做到咩
以我理解用鎚扑條尾應該打到死都唔會斷
但唔知屬性解放計唔計斬擊屬性

好，試試先

想問下巨蜂之斬羽邊關有

轟龍

MR主線隻風漂？

盾重弩唔難，冥燈徹甲爽射
耐冰3 強壁(可能唔使) 防強3
暈 擴散 龍擊
眠爆
暈 擴散 龍擊
眠爆
暈 擴散 龍擊
捉

中間穿插 麻 狙擊

btw 搵到

聚魔之地唔知玩緊乜春

街場d人下下都比溟波大技秒

想問下實體版賣緊幾錢 thanks

咪又係1001個位.你咁又晒左個位了

721
811
831

好撚易打wo...

鬼人化左既飛翔爪三角形有咩分別？

想問天地個眼殼寫住要剝脆頭部， 係咩意思 。佢個頭又冇得特別剝多次， 點樣先攞到，我打十場淨係任務報酬有兩個

幾時先可以客製強化，聚魔之地點玩

垃圾之地

係咁殺d垃圾龍

打到隻眠浮鳥比佢撞一下就死左可以點玩
之前打完冥燈就棄左

你撞返佢

98幾時carry我打

可能要破壞王打爆先趺比你汁

善用飛翔爪

有冇d咩tg/dc grp可以入
想回歸玩返

我打完偉大存左都唔見有呢隻打，點先出現到？

求其整套master 礦石/骨裝
用住先啦

如果可以打到冰魚起手
舒服好多

你打完主線冥燈就冇玩的話幾乎等於係開新save玩，裝備方面落後太多

你快手打到mhw畢業裝先再去ib啦

有冇巴打可以幫手打隻冰牙龍

直接G位礦石裝喇

我用飛翔爪插佢插到自己死左

都得嘅，叫free ride隱身衣兩場

我立即屌你老母
啲天鱗難跌個鬼點樣砌裝呀

姐係去探索掘礦掘到砌到裝?

爆頭，係爆妖怪mode嘅頭

打左20場迅龍調查先跌

打完冥燈就冇玩既老手回歸,
請問之前免費更新係唔係只係多左恐暴龍、爛輝龍、炎妃龍三條龍？
我係唔係應該打左呢3條先開始打iceborne? 有冇必要?

yes

打完冥燈就冇玩既老手
老手???

執腳皮執到有金調查先喇

可能係psp老獵人

迅龍放棄打硫斬龍

@將男 @達

其實聚魔之地係咪就係不斷執骨同挖礦？但古代樹嗰part唔多見到礦，骨都好少

有無輕弩撚講吓配裝
宜家暫時迅龍三件套+霜漂+兇爪

本佘貝貝裝到迅龍先換

新技？

我見好似有新動作

唔係同一個人咩
好耐矛見佢

無從入手 唔知點玩返
睇完post都唔知點做 係咪要打左爛輝先

盾斧打天地phase 2 有無教學

轉武器 完

升左把礦石大劍到10即刻夠力返

其實要做乜撚

岩岩打完紅蓮爆鱗龍 想請問弓點配裝好？

點解咁都上到熱門
又要瘋狂收負皮

我打天地龍4場5粒寶玉，但佢唔跌個爛鬼眼殼

初見冰咒掘尾出玉

係 問下佢玩唔玩先

我覺得幾正

正過上條

所以好撚悶 d怪仲要好多血

真 好鬼難出

天地龍慈眼殼係咪一定要爆頭先會出

感嘆號即係點

我場場爆點都係得一個

唔好企正面 唔好亂咁超解

想問有冇集中珠出的？

已經唔屌你地呢d時間都打機架啦
可唔可以推少陣啊

隻C套仲廢過之前 用腳打都得

我都唔明d 人 都唔識用 不推文回覆

我直頭完全唔知係做乜
挖完同執完之後會有d咩

有冇巴打有update既大劍裝...

筆記寫有得爆2次頭同有得剝頭但乜撚野系剝頭

唔知同正種有咩分別

不推文都有機會上到熱門

場埸爆10幾場得2粒

睇LS 工作室

有冇人可以carry 天地龍

一陣，出左去食飯差1個眼殼

謝謝你

原來我做晒1星自由了! !

抄左呢套斬龍混裝

主精神抖擻 集中 同 高耳

但打落發覺我成日用飛翔爪
應該出碎龍裝玩挑戰龍先啱我

有冇得gun

唔超解用斧強化劈心口？

我開, 打住先

你玩得甘快

個蒸氣機有冇手足識玩

打一開頭兩隻亞種都卡左成日
我好似唔岩玩呢隻game

打到邊

好似係開客製

有冇太刀裝推介？太耐冇玩 唔記得哂點砌

佢個頭會好似其他斷尾咁跌舊野比你剝

鳩禁

頭要爆兩次

禁實r2

有雷狼 黑轟 etc 打嫁

有冇人打M調查炎王?

仲係喺熱門

等幾年睇下PSN會唔會送

想玩蟲棍但係冇打貝貝有冇代替

鳩禁/r2

打爆槌龍 佢訓係到果陣係佢個背掘到粒

好似係

其實好似每下都隨機
求其左至右狂禁就算

有無手足刷到4lv 既全開珠!!

隻水妖點打
噴一下水無左7/8成血,條體仲要變左藍色

好似幾正喎，遲啲整把先

耐水衣 同埋升下防

有無清打碎龍同風漂

迅太，雷x龍頭，火龍身，斬龍手，腰，流斬腳，匠護石，超心珠*3，無擊珠，體珠*3

渾身5，弱特3，超心3，匠3，體3

100%會心+長紫斬

有冇啲新手啲 岩岩先打故事

求其整套高防就得 開救援等人幫拖再整靚裝喇

好似幾正，中文即係混咩裝

L2+(△○)

第四，五隻怪已經打迅龍同斬龍，係流斬後小小

點解琴多人講大刀太刀裝
但無人講弓裝 我想砌套黎玩下姐

冰祝2件套

有冇屬性太刀裝分享下 聽日講係用冰咒裝
同堆唔同屬性用邊把好